原來大家未見過黑警扮記者扮救護

你放佢走，日後就係射死你個個

背住個個已經帶咗藍牙

我都未見過救護員隻耳戴住個bluetooth earphone去執勤嘅

心水清

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

係 成件事怪

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

如果義士，唔會有人阻止，但呢個咁大可疑嘅人，點解重帶光環